黎智英保釋條件證明美國制裁非常有用！！

法官批准黎智英於等候提訊期間，以合共1,000萬元現金及30萬元人事保釋外出，惟不得從事任何請求外國或境外機構、組織、人員實施對香港特別行政區或中華人民共和國進行制裁、封鎖或採取其他敵對行動，即不得會見外國官員、不得接受電視、電台或網上訪問、不得在紙本或網上發佈文章、不得在社交媒體上發佈信息，包括但不限於Twitter。

推

DOJ緊急上訴咗啦，4點後開庭處理

上帝要你滅亡，必先要你瘋狂
肥佬黎保重

屌不如當庭釋放但不得生存啦ON撚9

唔洗佢請求先做野啦下話

不限於twitter

即係用twitter做例子

肥佬黎係唔係玩緊公子獻頭
呢個保釋條件係佢提出wo

Support Mr Lai our hero.

包括但不限於Twitter

如果上訴成功呢

蘋果自己係頭版登呢

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

因為呢組字本身係英文直譯

Including but no limited to , 睇番英文反而會明